每晚臨訓前都睇連登，有冇人都係咁？

訓前必睇，唔睇好似訓唔著咁，完全唔知咩事
有冇巴絲都係咁？

睇住訓，因為都唔知可以睇咩

有

睇到唔知睇咩就想訓

而家就係

點解會咁？睇小晚就好似差咁啲野咁

大家都係

自從有Ac之後就日日臨瞓前都睇至少半個鐘

我係睇睇下就會訓着
唔係想話連登d po悶
但係每一日都係訓喺床睇半個鐘連登
好快就訓着

好同意，睇一陣就會有睡意，會好想訓

起碼睇哂熱門先會訓

轉睇av

好癲喎，反而想知你咁樣睇幾耐

你是那條腸，那類腸？